超人♥凱旋拖手仔】獨家曝光！退休李嘉誠周凱旋中環拍拖 「老闆娘」出巡晒料放閃

超人♥凱旋拖手仔】獨家曝光！退休李嘉誠周凱旋中環拍拖 「老闆娘」出巡晒料放閃

十指緊扣拍拖，李嘉誠同周凱旋好sweet喎！邊個話黃昏之戀一定平平淡淡㗎，佢哋咪同啲後生仔一樣咁當街放閃！

退休一身輕，其實在正式宣佈退休之前，本刊已拍攝到李嘉誠心情已經好輕鬆，跟周凱旋在中環拍拖。話晒身份特別，二人世界就冇喇，拍拖都有幾個保鏢傍實。

但他們當街當巷都冇避忌，全程十指緊扣。周凱旋搞電話嗰陣甩咗手，之後都即刻拖番誠誠，真係拖少陣都唔得呀！見誠誠心急行去上車，仲即刻扶一扶他，夠晒細心。又主動俾五百蚊貼士個保安，呢啲咪老闆娘氣場囉！話時話，周凱旋真係有料到，你睇佢着causal wear都幾有「線條」就知啦！

她93年認識誠誠，25年來一直咁sweet。她中學就讀拔萃女書院，曾經於港台做實習DJ，跟林珊珊同期，之後去了澳洲讀大學。不過人生轉捩點，一定是遇上誠誠喇！

他們拍拖的足跡遍佈大半個地球，誠誠好多時帶同她去外地傾生意，06年壹仔就直撃過兩人去羅馬拍拖。

她更是李嘉誠基金會的執行董事，近年同誠誠會孖住出席基金會活動，地位有幾重要？好明顯啦！

採訪、攝影：娛樂組